權力遊戲爛尾其實係咪故意?

係咪HBO專登搞到爛尾等呢套戲唔變成神作，然後之後戲都唔洗再因為要同GOT比較而受壓

Dumb&Dumber趕收工
啲劇情明明要多幾集鋪墊先make sense
強行黑化龍媽係有伏線但唔明顯
Tyrion智商嚴重倒退